[26] 2017 ktm rc390一問

有冇巴打揸緊，聽講16年同之前果啲有漏油情況發生，睇YouTube 有個好似印度佬話17款轉左日本仔oil seal，想問下仲有冇發生依樣野，同埋維護難唔難

推

呢部小跑fairing配置
造工差d
但始終係跑車底

不過頂唔順個樣
好樣衰呀個頭！

睇個spec ok，有啲想買

痴線
成個鐵血戰士咁好撚型

急唔急呀 等ninja400啦

小忍一街都係真係好公廁

街車
即係CBR500R同級
500R喺日本係400R

接受到咪好

RC390 舊小忍250
呢兩部送比我都唔會要

依套野好有型

試下引發世界大戰先

部車2大問題
正面睇衰頭燈
側面睇衰太多橙色

橙色幾靚呀

個橙色係ktm特徵,冇左就唔係KTM
之前都想買390,不過諗返自己條件,變左買honda
考完,P完
升野加左人工,可能會買KTM部790
依家未出

橙色同單眼燈都型

成架戰鬥機咁 幾型

諗起香港區女代言人

邪神

唔知有返牌未呢